突發 行動post: 中環要人

我地都可以為新屋嶺班手足做啲野
7點不見不散

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

自推十下
10

9

8

7

啱啱開咗個post

全民CCTV 阻止被自殺再出現

依個方法有無可能阻止到被跳樓
大家一齊討論下

6

5

4

3

2

push

1

推

人鏈完未

完人鏈+唱歌喇好嘛

917 全日行動概要 尖東上班族快閃 + 中環人鏈 + 粉嶺大合唱

推緊

嘩突然出現

唔係突發出現
我地都可以為新屋嶺班手足做啲野

我推咗全日都冇乜人⋯

OL手仔唔易拖

Same，不過返工無著黑衫

唔知，我都係今日下午先見到，臨時決定過來

Ifc 天橋

pish

未見人，邊個位？

冇著黑衫，不過照出左黎

Push

到左 得幾丁友

嚟緊喇

完全唔知

開始有D人

咩位

有無人肯拖我
ol 肥婆

咩位？

到左 邊度起人

冇人嘅點解⋯⋯⋯

我！ 肥叉燒餸酒一流。

仲有十分鐘，大家快啲黎啦

得一百人左右

Ching咩位置

推呀

中環IFC至碼頭天橋

[文宣] 香港黑社會肆虐 警隊無力打擊 百年聲譽頹門敗瓦

唔見喎，喺邊度起？

Pish

ifc對出天橋得少量人
同上次突然吹雞唱國歌差太遠

Push中環要人

係咪郵局去碼頭條橋？

咁突發，幫手推post

想問邊到等

夠鐘

突發

人呢

推！

連唔到去碼頭

Wt

現場好多OL同西裝友

推
推
推

cannot push

屌，d行動post都推唔上去

推 action posts, please.

I don't want to work in 口交部.
Don't push those pointless talking posts, please.

有幾多人

爭你一個

行動post 一個都冇

我今朝開咗個⋯
尋晚有ching 都開咗個
都推唔上熱門

班友亂開post沉晒，d毛冇主題冇回乜回覆既狂推其他post

真係好黑人憎
行動post 冇個上到熱門
我又fight 唔贏呂麗乳搖喎

打狗救人，組隊自衛，落街做文宣。
我要真雙普選

8月開始喺咁明知有活動前狂開post

仲要好多係P牌
重點係又唔明點解成撚日推P牌post

叫連仔整個臨時活動區放活動得唔得

我都有錯⋯做太耐CD-ROM

屌，就係呢張文宣喇，有堆朋友以為係早上7點
點解唔統一用24小時制寫行動時間

【直播】9月17日香港中環反送中人鏈

直播放中環917人鏈

唔完美，可接受，會改善

pp

推，希望各位巴絲活動日醒目主推活動post

冇錯⋯